成日比男/女神話on9代表咩？

同男/女神wtsapp 但係佢地會話你on9 係咪已經friend zone左?

代表你真係on9

On9咪on9 ，唔好諗太多，佢叫你honey再開post問

人地講事實即係代表咩
咪就係你真係一個死on9囉